南洋卡用中銀支票機入唔入到票？

如題

同埋今晚用支票機入票聽日會唔會有數

得番50蚊番工 發達通-$0.7

入票要用返自己銀行架喎
南洋同中銀宜家已經唔通喇 好似係

提款就通，支票應該要用返自己行
就算得，入帳撳得出cash好似都要7日
巴打問friend 借住先啦

兩間宜家不互通，印象中好似因為南洋被人收購左

搵部中銀支票機試吓，你入張卡落去顯示到戶口咪知囉

一定要用返南洋機入
同埋已經截左數, 你今晚入, 最快要星期四下午四點後先用得筆錢

唔識咪撚答啦
今日入數下一個工作日三點後就收到錢

今日五點前*

5點截撚左啦傻鳩
5點後入計星期三入咪星期四三點有數囉

係，account 入面係有錢，不過我記憶好似撳唔出喎，要等check 簽名

btw,唔洗嘢嘢咁惡爆晒粗嘅，大家都係想幫樓主啫

望唔撚到上面打漏咗？你對眼生喺屎忽到？

你用機或者櫃台入完票係會見到個數多咗，但未用得
要第二日下晝三點後先正式入帳 可以㩒出來

收到

明白左 咁我一陣去中銀試下先 南洋要去到老撚咁遠先有
而家唯有問fd借住幾舊水番工

thx咁多位巴打

btw 大家都係巴打唔好因咁小事嘈交，連登有愛